覺唔覺溫哥華好撚on9?

全部郁係移民，好撚雜

手寫版壞左

覺唔覺要用手寫板好撚on9?

新移民先用手寫板

咁都話雜，悉尼真係先係最明顯。
仲要超多簡體字廣告

温哥華連機場d梗死左既指示牌都有簡體字，sydney有無先

Melbourne機場都有簡體字

覺啊！ 依條仆街煙味中坑一直都係咁on9

未去過

你錯，老野先用；新個批識打字

400萬就買到間幾千尺house
風涼水冷
幾舒服

加拿大邊個唔係移民

北面territories嗰啲
重有first nation嗰班囉 Winnipeg大把

但skytrain買票機又用繁體字
市面都多繁體，少d見簡體

加拿大：大家都是中文，不用分那麼細

4百萬？？？
你賣俾我？

温哥華點撚得

RBC同TD啲ATM都係用正體

Winnipeg 班垃圾土著

温哥華仲多大陸人過hk

我都回流hk 了

梅窩坐船去香港島唔計回流架喎

三藩市用正體字

50歲人仲用手寫板寫中文真係羞家死